[冇圖冇片有劇本]地鐵港女大戰廢佬

就咁既
岩先尖沙咀站往荃灣上車，
有個後生妹就坐左係到，前面企左個阿伯。架車就迫到佐敦站D人都逼唔到上車。
=後生妹
=阿伯
.....=聽唔清，可能冇講野

：阿伯，你XX(聽唔清)掂左我隻腳好多次喔
：冇事既，唔洗驚
：咩唔洗驚，我點知你係咪搏我懞？
：(笑一笑，安靜左陣)
.....

路人：(咁好心你就讓個位比阿伯啦。)
：唔洗，我就落車
路人：(細路女你又唔係唔舒服)
....
：咁我大肚係咪要話你知啊？
：哦你大肚啊，咁唔好意思囉
......
：.....我都79歲囉......冇，只係隻腳有D唔舒服姐.....都冇著數攞
然後我就落車了
件事有四個真相
架車真係逼
廢佬真係老
後生妹真係後生 二字頭 皮膚非常好 而且眼大大[冇圖]
大肚真係唔覺
全程冇粗口，廢佬頗有禮貌
路人圍屌後生女

眾法官點睇，應該判邊個贏?

廢佬
後生妹

淨係知路人最撚柒

唔準你咁話樓主

路人先仆街
依種人心理就係捧住無人會屌我 我可以屌人既心態去judge

成q日掙住去搶道德光環
好心佢哋就收皮啦 乜都唔知就鬧人
呢啲路人最叻就看圖作文
扮晒野咁

我純粹企格離做記者

樓主唔出手？